當年，馬丁路德金俾人打到爆血唔還手

一步步以非暴力的公民手段去爭取非裔美國人的基本權利

我想指係，呢個時世唔好再攻擊翻自己人唔還手，每個人都有佢嘅做法去爭取，我地要做既係，將條肥撚打人宣傳出去，其實執著喺唔還手係無意思。

另外我想宣揚一樣嘢，做成功嘅和理非唔係一樣易事，俾人打俾人鬧都唔還手，搏得其他人甚至對家同情。要用和理非去搞革命，首先一定要團結，和理非唔單止代表遊行，罷業、抵制、抗稅，咁多位和理非有冇做到，如果二百萬人係做呢幾樣，成件事會好唔同。

今次事件，我地要吸翻更多和理非，仲要教佢地做成功嘅和理非，唔好淨係行啦，和理非可以做既野唔係咁少。

和理非去成功革命嘅要素係，而非暴力後面蘊藏着的更大的暴力。

利申 勇武派 純粹係從其他角度思考 要成功就一定唔可以單方面思考

推呀

推

不可同日而語
香港人同黑人團結程度比差太多
加上情況都唔一樣
不過用抗爭方式去睇都合理嘅

同意

咁多鏡頭影撚住
唔還手係做得岩呀
一還手就成件事唔同哂
而家個肥佬就衰鳩硬
後生仔我服你

學d唔學d
連Malcolm X 都提下

同意。受傷巴打 我心痛 訓唔著。但我支持你

好老土都要講，團結就是力量，不過係要對的位同對的方向去團結。

相信咁多個人都唔係怪嗰位位手足
只不過睇到佢俾人咁樣打真係好嬲好心痛

完全認同
所以絕對不分化
只要係同路人就全力支持

好嬲好心痛 訓唔到

都話喺和理非角度諗，香港係好多馬丁路德金同甘地。

從歷史發現，馬丁路德金不但沒有與Malcolm X因抗爭手法不同而不相往來，反而合作為黑人權益而戰。

都係嗰句，團結啊屌。

我都係真勇武派，我都識Malcolm X，樓主想講位手足都係完全貫徹自己路線而唔係玩膠既快樂左膠，呢個時候尊重佢呢種真左翼，咪真正做到各自爬山既精神囉。一樣還一樣，可以話佢俾人打唔還拖好戇尻又害死自己，但佢企撚定定俾人打易咩？呢個時候諗下點樣唔好俾佢白食幾拳仲好。

勇武派都要企和理非立場到諗
多元抗爭才是出路

佢自己和理非但背後勁多人勇武你又唔講

和理非去成功革命嘅要素係，而非暴力後面蘊藏着的更大的暴力。

有啊

馬丁路德金同甘地既對手係有民主既國家
你幾時聽過有現代人屌過孫中山暴力？
革命呀！係有傷忙架

其實通常都係罰下錢，社會服務令.....除非去到嚴重傷人如果唔係都唔駛坐

不分化 不割蓆

希望大家有時間可以睇下電影Selma